有冇人係十年通漲下既受害者？

曾經 祖輩都叫有d境
五十年前有2千萬
但上一輩求安穩 d錢剩係做定期，外匯

08之後紙水大插 蝕左好多
又蝕晒係通漲到
結果我仲係窮到隻狗咁
食茶紀都唔敢加錢飲凍飲

係五十年前資訊唔流通年代有能力搵到兩千萬既人點會唔買物業 當年拎百幾萬出來買到成幢大廈啦

乖啦夠鐘食藥啦

祖輩有二千萬？？ ?
你祖輩係有錢過匯豐大班？？

60 年中環千呎唔洗5 萬

老豆QE前賣樓，結果依家佢成隻狗咁做一世

有二千萬都叫窮？

50年前有2000萬唔多唔少都會買物業
有本事搵到2000萬點會無理財智慧
再者，通漲又唔係一年之間就升到現狀
10年唔買20年唔買
50年後而家呻笨，會否太on9

今時今日好平常